有資源出外流浪，你會去邊個國家？

流浪幾耐？你定啦

蘇格蘭

因為格拉斯哥流浪

香港
因為標準流浪

格拉斯哥